有冇人背脊生粒粒

點生法
暗蒼？有冇膿？定油脂粒先？

流汗塞住左毛孔？

如果係暗瘡有膿呢

我多到好似月球表面咁

勁細油脂粒 似黑頭 但再埋藏得入啲
同埋r得多有印

勁麻煩 唔知可以點

個背脊已經花哂

每禮拜磨下沙喇

成日生

會唔會磨損發炎

我之前工作關係狂出汗都係狂爆
我係萬0買左支萬獸xx出果隻噴背脊
噴左一排好返晒
係d印難搞

想問下你用嗰枝嘢用左幾耐

佢好撚大支 我又懶 佢本身話早晚各一次
我自己就淨係夜晚噴 有時唔記得噴
我大概噴左2個幾3個月好返
另外我就無再搽油性cream
希望幫到你

我有去日本買去印同去痘噴霧
但係次次都懶噴

啲印真係超級麻煩

感激

Lm

毛囊角化

我係用日本白色粉紅色字嗰支噴 係平滑左但多印囉
噴完係咪等佢乾左先著返衫

洗頭水問題？

要洗左頭先洗身會好d 護髮素果d都會影響到生粒粒

由青春期生到廿幾歲都仲生緊
近排開始正視問題 睇咗中醫+戒甜嘢&凍飲&煎炸
沖涼用施巴番梘(有用起泡網) 唔好用太熱嘅水
大半個月以嚟冇生過新痘痘 舊嗰啲等緊佢謝
而家一個禮拜都會用一次磨砂
希望可以keep住斷到尾

我都好撚多
生咗幾年
抱住一個攬炒既態度

近排用咗個ivory肥皂
係生少咗

我後尾有再用身體磨紗磨同搽d無咁油嘅cream
D印都有淡左好多
我係噴完用手拍到佢吸收晒再著衫